美國左膠亂咁spin? 亞裔歧視？

是咁的，最近美國有一單槍擊案，兇手係亞洲人開嘅按摩店殺咗八個人 之後警方 Jay baker發言時，竟然話兇手「Yesterday was a really bad day for him and this is what he did.」 有幫着兇手之嫌！！仲冇講過被殺害嘅八個人中有六個係亞洲人。案件亦都未被定性為「hate crime」

重點黎啦，好快，Jay Baker 就俾人起底，發現原來佢之前買過或者着過一件印有 「COVID 19 imported virus from Chy -na 的 T-shirt」

跟住佢就俾人話係Anti-Asian

———

咁作為亞洲人梗係唔希望俾人歧視啦，但係我都好唔同意呢個page嘅邏輯觀點。

我就留言問「咁日本人韓國人或者印度人着住呢一件衫，佢哋算唔算Anti-Asian呢？？？」好快有嘅留言就俾人剷咗，個page仲blog埋我

重用ig mewe啦

大主流都仲係用緊呢啲媒體，佢哋而家想洗脫埋一啲事實，亂咁spin.

連講事實都會俾人話返轉頭，其實好恐怖。到遲吓啲人連講都唔敢講㗎啦。

msm同主流媒體係deepstate唔撚洗睇
上mewe有人講先再開post啦柒頭

呢單野喺美國搞到好大。留起同溫層梗係唔會睇到呢啲嘢啦，但係睇唔到又唔代表唔係發生緊。

睇埋晒啲deepstate 嘢 重講同溫層 拉

唔好理傻閪牛肋條
由得佢自己吠

呢啲Page 多數美國5毛開
打Hong Kong Is Not China 激下佢

佢好似閂咗留言功能

傻撚咗？人哋喺主流媒體打緊資訊戰你叫人走佬唔同佢打？

你叫人用Mewe,自己上去嗰啲左膠page comment叫班鬼佬停抖陰停ig，唔好喺度鳩噏

你講得主流媒體即係知自己小眾啦

打資訊戰去小眾地方打嚟托？

你唔好叫人去deep web打？無deepstate啦嗰度